有潔癖係咪唔適合做醫院

之前係醫院做過一排，收工成日都覺得成身好污糟，好驚掂到屋企任何野，連手機都抹成4、5次。其實我係咪唔適合做醫院?有冇係醫院做嘅巴絲都係咁?

係！啲啊婆瀨屎瀨尿唔會講 成間房似粥咁嘅臭屎味臭足幾個鐘都唔會散

有可能係好事

厭惡性行業

強烈潔癖
我連飲食行業都接受唔到何況係屎尿血濃痰, 我連幫屋企人拎隻碗都覺得充滿口水唔想掂到

我都係醫護，放工連啲衫都驚掂到屋企周圍
驚帶左病菌返屋企
會唔會沖涼特別耐？
長頭髮

我沖涼又唔會特別耐
絲打係醫院返工會唔會覺得周圍好污糟，個人好唔自在?我自己係咁

返工唔會呀，因為我覺得入左醫院已姐污糟，掂啲咩野都一樣反而放工就唔自在，因為會返屋企，唔想野到屋企人

經*

返quarter沖埋涼先走囉

我都係
成屋得我一個有潔癖好辛苦

屌 我食緊粥咖 屌你老母

啱晒你抹到啲嘢乾乾淨淨

自從公司浸過屎水之後，我發覺d潔癖冇咁嚴重

大家可以試下

我年幾都未敢再食粥果陣血壓過低唔比落床，啲護士都話當睇唔到比我出走廊坐我又開始諗起果陣粥屎味

有冇交換啲護士姐姐既ig?

護士嬸嬸不了

好多靚架